====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz  : Faire des choses collectivement est gratifiant , à l ' image de l ' expérience développée par le projet Demos de la Philharmonie de Paris en direction des enfants des banlieues .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

